(急問)呢部機抵唔抵屌???

Intel® Core™ i7 8700
Windows 10 Home 64-bit English
32GB Dual Channel DDR4 at 2666MHz
AMD Radeon™ RX 580 (150W) with 8GB GDDR5

$12350

256GB M.2 PCIe NVMe SSD (Boot) + 1TB 7200RPM SATA 6Gb/s (Storage)

咩事???

無問題

無牌子 又食伏件

rx580

RX 580 掂唔掂??

部機係alienware aurora r7

真定假???

邊張580 150w?

AMD Radeon™ RX 580 (150W) with 8GB GDDR5

coffeelake短期內都冇貨/天價, 唔可能抵屌

我外國買

有錢過頭就去買